今日又有港女臭腳聞

又大雨又熱 個個仲要著水鞋

吊
我同你開左個差唔多既post

同一集團

you too

@dasdasa

係公司用乾手機吹緊😍自己都覺得臭

當正自己屋企咁除曬鞋咁

U